靚仔咁又點呀 高大咁又點呀 有錢咁又點呀

佢有冇一顆我咁炙熱既心呀 有冇我咁澎湃既愛呀 冇呀 收皮啦

依家呢個年代仲邊有人講心架

Hi

55

5你老母 死番去同你老母5p啦